## Personal

<img align='right' src="https://i.pinimg.com/originals/66/ae/f3/66aef3b5231b5c412c4c77b3e2298ded.gif" width="230" title="Nyantaaai mas brok!">

[![Visits Badge](https://badges.pufler.dev/visits/banghasan/banghasan)](https://badges.pufler.dev) ![updates](https://badges.pufler.dev/updated/banghasan/banghasan) ![repos](https://badges.pufler.dev/repos/banghasan) ![gist](https://badges.pufler.dev/gists/banghasan) ![GitHub Discussions](https://img.shields.io/github/discussions/banghasan/komentar?label=web-comments)

![Youtube Channel](https://img.shields.io/badge/bangHasans-red?&style=social&logo=youtube)
![YouTube Channel Subscribers](https://img.shields.io/youtube/channel/subscribers/UCttb2hoQ07DOzsJjeLqtWsA)
![Twitter Follow](https://img.shields.io/twitter/follow/hasanudinhs?style=social)
![GitHub followers](https://img.shields.io/github/followers/banghasan?style=social) 

**Assalamu'alaikum..**

I can't type beautiful words here. But I can write useful works. _Hopefully_...

- 🙋🏽 Profile: [me.banghasan.com](https://me.banghasan.com)
- 🔖 Site: [banghasan.com](https://banghasan.com)
- 🎬 Youtube: [bangHasans](https://youtube.com/bangHasans)

## Update

### Blog
<!-- BLOG-POST-LIST:START -->
- [Cara Mendaftar Domain GRATIS EU.ORG](https://banghasan.com/post/2022/01/19/cara-mendaftar-domain-gratis-eu-org/)
- [VPS Benchmark](https://banghasan.com/post/2022/01/12/vps-benchmark/)
- [VPS Murmer Tahun Baru](https://banghasan.com/post/2021/12/29/vps_kvm_murmer_tahun_baru/)
- [Informasi Masjid](https://banghasan.com/post/2021/12/27/jadwal_sholat_masjid/)
- [VPS KVM murah lagi](https://banghasan.com/post/2021/12/03/vps_kvm_murmer_150ribu/)
- [Referal Bot Telegram](https://banghasan.com/post/2021/11/24/lumpia-deeplink-referal/)
- [Oprek-Oprek STB dan Router](https://banghasan.com/post/2021/11/11/oprek-stb-router/)
<!-- BLOG-POST-LIST:END -->

### Youtube

<!-- Youtube:START -->
- [Membuat Referal Bot Telegram  - Kuliah Singkat Tentang Deeplink](https://www.youtube.com/watch?v=XA4VGwNzeJE)
- [Belajar Regex pada Bot Telegram - Telegraf atau Lumpia Framework](https://www.youtube.com/watch?v=AhWcDWDAMtU)
- [Bot Telegram handleUpdate - Mode Development pada Lumpia Framework](https://www.youtube.com/watch?v=MBhSxf7Qnww)
- [Cara Mencegah Masuk Grup Telegram](https://www.youtube.com/watch?v=FXhowr8wSuY)
- [Halo Lumpia - Membuat Bot Telegram mudah dengan Google Apps Script](https://www.youtube.com/watch?v=H_GBc1nfqcA)
<!-- Youtube:END -->

### Language

||||
|-|-|-|
|&#9745; Javascript|&#9745; PHP|&#9745; Regexp|
|&#9745; Javanese |&#9745; Indonesian|&#9744; English|
|&#9744; Arabic|&#9744; Golang|&#9746; Russky|
||||

- [Metrics Detail](https://metrics.lecoq.io/about/banghasan)
- [Git bangHasan](https://git.banghasan.com/)

<!-- ![Top Lang](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=banghasan&layout=compact) -->

## Organization

### Maintenance

- https://github.com/botindonesia/
- https://github.com/ubotindonesia/

### Community

- &#9745; [myQuran](https://myquran.org)
- &#9745; [Telegram Bot Indonesia](https://t.me/botindonesia)
- &#9745; [Telegram userbot Indonesia](https://t.me/ubotindonesia)
- &#9745; [Telegram botPHP](https://t.me/botindonesia)

## Tech & Activity

<img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/domain.png" alt="darkwood" title="domain dan website"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/javascript--v1.png" title="javascript"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/nodejs.png" title="node js"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/php-logo.png" title="PHP"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/mysql-logo.png" title="mySQL Database"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/golang.png" title="GO Language"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/telegram-app--v1.png" title="Telegram Messenger, Bot, User Bot, etc"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/bash.png" title="CLI - Command Line Interface"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/linux--v1.png" title="GNU Linux"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/linux-mint.png" title="Linux Mint Distro"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/surge-logo.svg" title="Surge.sh" height="90"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/github.png" title="Github"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/gitlab.png" title="Gitlab"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/visual-studio-code-2019.png" title="Visual Studio Code dan VSCodium"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/markdown--v2.png" title="Markdown"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/sass-avatar.png" title="SASS"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/google-logo.png" title="Google"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/google-drive--v1.png" title="Google Drive"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/gmail-new.png" title="GMail"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/google-firebase-console.png" title="Firebase"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/youtube.png" alt="youtube" title="Youtube"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/vue-js.png" title="VueJS, VuePress"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/stackoverflow.png" alt="stackoverflow" title="stackoverflow"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/npm.png" title="NPM - javascript paket manager"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/cloudflare.png" title="cloudflare - domain dan dns panel"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/jekyll.png" title="jekyll - SSG" height="60"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/hugo-logo-wide.svg" title="HUGO - SSG" height="46"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/database.png" title="berbagai jenis database lain: redis, spreadsheet, sqlite, dll"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/mongodb.png" title="database mongodb"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/api.png" title="Teknologi API"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/duckduckgo--v1.png" title="Search Engine Duck"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/firefox.png" title="Firefox Browser" height="90"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/chromium.png" title="Chromium Browser"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/electricity-hazard.png" title="Listrik!" height="90"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/card-in-use.png" title="Budgeting :-)"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/laptop-coding.png" title="Laptop" height="90"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/rice-bowl.png" title="makanan untuk operasional"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/trekking.png" title="Hiking - Rekreasi ke gunung" height="90"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/running.png" title="olga - jaga kebugaran" height="90"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/cat-emoji.png" title="Piaraan Kucing"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/camping-tent.png" title="camping"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/reading.png" title="Reading"> <img data-v-60b9a85e="" src="https://banghasan.com/img/icons/kaaba-emoji.png" title="praying">


![ttd](./banghasan.svg)

## Stats

![Metrics](./github-metrics.svg)
